[求救]俾人偷咗架車

我架車前幾日俾人偷咗, 琴日入咗西貢一轉
咁啱今日啱啱有個漏口妹打俾我
約咗我去銅鑼灣拎返架車
有咩要注意?

正當商人老婆都敢拎上連登玩, 你大獲.

咁既然佢咁有錢, 點解要偷我架車

聽清楚佢要幾多錢

記得要撻朵

撻咩朵？

放心中出條女

覺得邊個朵威啲咪撻邊個 係咪咁都要教

廿八座大王

失車要揾大傻

放心 條女好快就會比人一槍打死

有冇入西貢

好風趣

夠嚮

你之後會係日本撞番個一樣樣人

但神仙B 恰尻我

台灣定日本

請佢食包

記得買定幾籠包去請佢食

約咗傾數, 都唔知開我咩價, 仲邊有錢買包

3.3.3餅野 姐係9餅